漫畫監獄學園次號最終回!

劇情原來有進展過？

咁突然

吓....
人氣唔錯，冇理由咁都腰斬

吓無撚啦啦完

屌你老母咩 我仲想睇碧池前輩

坐緊船果班 點樣收尾

應該係我人生中見過最誇張的腰斬。居然喺最冇可能最高潮嘅時刻度完。
有預感會有人講係騎馬戰，但根本冇可能，人氣依然好撚高。

可唔可以出返我和惡魔的藍調

我屌呀？

痴撚線嫁？！

無撚啦啦腰斬左？！

咁我花姐點反殺千代啊

千代

卷均40萬都斬 仲有幾多漫畫可以留底

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

爛撚到咁腰斬好正常
以前都會想追 宜家真係不了
每集都拖到仆街 痾尿都可以講幾集 仲要都未痾得出

係呢個風格先紅得起
呢套並唔係單純嘅賣肉漫畫
你幻想下自己係清志就明

咁你一定冇睇過不良眼鏡

唔撚係掛

又會咁突然！？
聽講今集尾花學姐暴走，明明仲有好多野可以寫，通常腰斬好少可斬成咁...
我以為套野係會作到濕身T-SHIRT先完。

可能作者唔想畫

出2大洗牌囉

自從運動會後冇晒主線...
完全唔知做咩
以前勁好睇

都唔知D人睇咩，套野個目標都唔係屙尿，
係喺忍尿個過程入面，用極詳細的描述盡可能搞越多嘅GAG。
乜撚野「可以講幾集都未痾得出」

濕身t-shirt

希望有啦，唔想佢完

真係冇，我睇好少漫畫

會唔會作者入廠之類

到逃獄都好高質，騎馬仔果part真係唔識欣賞

邊夠你誇張 睇好少但係人生中最誇張嘅腰斬

佢係做衰左騎馬戰個part 姐
之後都正常呀 好多野未講哂 唔想佢完 小花

唔得架咩？

腰斬

前段勁高質
中後段
拖到仆街
真係可惜 一個咁正嘅題材

騎馬戰安德魯大過隻暴龍

逃獄篇勁高質

但會腰斬都係預計之內，始終真係跌watt 跌得太勁，無以前果種期期都痴撚線既感覺

而家腰斬真係有d 可惜，好多伏線未講，小花，會長

最撚無聊就係騎馬戰

拖撚左成年

之前拖成咁都無斬 雖然依家都係鳩拖

會唔會轉再高齡啲既雜誌畫

如果真係咁就好，但應該都冇咩可能

出左裡表學生會真係好垃圾

我花呀
我追都係為左花咋

痴線 無啦啦腰斬 不想活了 仲未睇夠花學姐線

咁快

好突然
我估東京食屍鬼都就快完

得開頭真係好撚好笑，之後

屌你老母笑撚死我

不良眼鏡

早就要啦

根本本身第一季 男子坐完監就應該完 真係神作

第二季運動會悶即棄坑 神作 最後搞臭自己個朵

你自己棄咗坑就收檔啦，關你撚事咩一早就要

想睇花多啲

唔撚係呀？
雖然真係拖左少少，但啲女咁撚正都斬
小花 小千代

會長個度又未完 船個度又未完 花學姐

男人既夢想唔係濕身會咩
而家變左清志成功溝到女就完
其他角色完全忽略哂

校長回憶有冇交帶???

完全冇，突然死亡

關你撚事咩又 我睇果時你仲係老母閪入面咋豬閪

出獄之後無睇
完左再睇

好想睇多啲小千代

小花

好撚好睇喎

屌呀咁多野未講就突然收皮

咁花學姐點算

技窮？

作者冇橋抵斬

屌, 仲未睇夠花學姐
無啦啦腰斬

無追了 可惜

如果係斬 就真係好可惜
如果係作唔到落去 就放過作者算

硬係覺得呢章花學姐成個性格崩左 變左得唔到手都要整爛佢既八婆

表學生會篇完全敗北
冇人想睇表裡學生會點鬥
溏心風暴咁

江浪才盡啦 騎馬戰開始唔好睇

其實騎馬之後已經係拖劇情，趁好收都係好

得啦得啦 你班毒撚最識欣賞
呢d笑位我就完全笑唔撚出

唔寫清志咪寫其他人

睇你個款都係手機wallpaper都係毒圖個款
所以宜家腰斬咁悲春傷秋

還我小花

套野雖然中間開始爛但好鍾意小花同佢暗戀清志啲劇情

乜仲未摺？ 劇情爛 純賣肉 有乜春好睇

抵斬啦

追到騎馬戰就棄左
太拖

想睇花學姐

後期真係飛住睇

同意，根本成套漫畫都係高質之作，係騎馬戰拖太長

葛人電腦室屙屎睇幾多次都笑到仆街

仲有鍾意波定pat

波充其量都只係pat嘅附屬品

一星期後 監獄學園 2！

暑假都未放完

花姐連反殺嘅機會都冇就完撚左？

唔係咁痴線下嘛

濕身T

還我正印花學姐

花學姐

最好笑係第二次逃獄

會長要志清做既野做係9笑

屌你花學姐無仇報